萬人自首大行動 - 深水埗警署 8月8號

大家各自拎D[攻擊性武器] 去自首有無得諗？

陣間係唔係到拉你 你就水洗都唔清

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

唔洗拉哂 求其拉幾件就夠
到時你賣又唔係唔賣又唔係

一打唔洗找

戇鳩

on9

我地唔阻你, 但你唔好叫人做

唔好見怪，呢個建議好on9

樓主快撚D去 但大家唔好跟

自首嘅含意係乜？

請善用不推文回覆 多謝

on9送頭
一陣天水圍咁拉80個

點搞

左膠最愛送頭式抗爭

戇鳩當有趣

叫左膠做咪啱囉

水樽口罩得唔得？ 病左要帶10個出街，唔知d狗狗會唔會我想製造生化武器所以帶口罩呢

屈你cp呀

告你暴動坐十年

唔好痴鳩線啦
佢落閘放煙推防線就入你暴動

舉報d舖頭賣攻擊性武器會唔會好d ?

你有咁既意圖就一定入你
一齊舉報元荃北恐襲仲好

屌你老母

第一個PO就想人送頭
正仆街

停啊! 停啊! 停啊!